想問下睇葉問有咩問題=.=

葉問香港人黎ga嘛=.=

演員 公司 投資商
包住羊皮的狼

請你離開連登

唔想浪費時間解釋

波台狗

哦

仲問得出呢嗰問題，我知道聖誕節假期已經要開始了

生cancer好橙

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

開po之前用下個腦諗下先啦on9

我支持葉問生cancer 大義劇透！

LBJ都支持我地中國啦=.=""
你地咪又日日睇我地潮人=.=""

5毛你好

如果一套電影入面有是但1個I LOVE CHINA既話咁我諗連登仔以後唔洗睇戲了

-.-

黃百嗚

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

唔需要多講，撩交嗌blocked

都認真想聽下有無d咩有力既理據
而講出呢d理據既人係咪所有消費都零中資
純討論唔嘈交

曲

我相睇盗版葉問，唔好劇透plz

要回覆的話，都不推文是常識吧

屌你老母唔好開葉問po啦
只可以開行動po
拉

你話衣食住行必需品避唔到都話冇計啦
睇戲呢d非必需品好心避得就避啦
本身片商奶共，套戲又沙文主義，你睇堆我個份啦真係

on9樓主 支持睇老翻

我屌你老母都無問題家